{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032020777/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "백포인트 레이어드 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造された製品で、商品番号はSS23 /353371MB25です。 こちらのワンピースは裏板にエックス字ラインのディテールがあってポイントになるデザインです。 様々なインナーアイテムとレイヤードしやすいスタイルで製作され、様々なスタイルを演出することができます。 表地はポリエステル100%で作られており、洗濯方法について案内しています。 色別に分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければならず、置物が落ちないように軽く手洗いし、機械洗濯による損失は保護できないという案内もあります。 アイロンがけや暖房器具へのアクセスにも注意が必要ですし、金属部材やデザイン置物との摩擦にも注意が必要です。 また、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 色移りする可能性のある白系製品に注意し、水洗い時の収縮や摩擦による毛羽立ちの可能性もあります。 最後に強い日差しや照明によって変色することがあり、消費者の不注意による製品損傷は補償されないという案内もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造された製品です。"
        },
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23/353371MB25です。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "裏板にエックス字ラインのディテールがあり、ポイントになるデザインです。"
        },
        {
            "question": "ワンピースはどのようなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "様々なインナーアイテムとレイヤードしやすいスタイルで製作されており、様々なスタイルを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "色別に分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。洗濯時は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると脱色や毛羽立ちが起こることがあります。十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、手洗いを軽くし、機械洗濯による損失は保護できないということにも注意してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "アイロンがけや暖房器具へのアクセスにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ワンピースについての注意事項はありますか？",
            "answer": "金属部材やデザイン置物との摩擦にも注意が必要です。また、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの特定の洗濯時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "色移りする可能性のある白系製品に注意し、水洗い時の収縮や摩擦による毛羽立ちの可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ワンピースが変色する可能性はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品損傷についてはどうなりますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 533
    }
}